屌的士佬收貴車錢嘅都係自私到極 最垃撚圾嘅人種

成班戇鳩仔
當8號風以上所有交通工具停晒之後
仲敢玩命嘅的士佬所提供嘅根本可以被列入係緊急服務

班死窮撚睇怕都未必有裝uber app
試過喺旺區叫車就明
increase demand情況下uber經常加價加幾成 double都見過
咁又點？明買明賣
你坐就咪撚屌 屌就咪撚坐
加價加到咁咪有效令到唔係咁趕急嘅人選擇其他方式嘅交通 咁咪可以抑制個流量去返合理水平囉
市場機制自然嘅調節嚟

至於的士佬玩命 保險唔包等等
有10萬個人都講過 我就唔重覆喇

如果你本身有車 咁點解你唔揸車？你嘅風險就係風險 人地嘅風險就唔撚係風險？
如果你冇車 咁事態真係緊急嘅 你都唔撚會慳呢幾舊水啦
呢幾舊水重要啲嘅話 咁件事都唔需要緊張啦

你賤命一條咋
爆玻璃閒閒地幾千
車廂爛左穿左都唔識點計

至於你話打風要出街飲茶嗰啲
我屌爆你地老母 自食惡果抵撚死

要搭的士返工嗰啲
well paid嘅的士錢100%有得claim啦 根本風度嚟
冇得claim嗰啲都係垃圾工種 你程的士都分分鐘貴過你日薪 咁你返去托柒呀？咁都出warning嘅話你仲返呢份工？你狗嚟嫁！

咁撚威嘅咪買定架單車喺屋企囉

靜雞雞負評嗰啲死垃圾仲唔喇喇臨游水返工？ 今日狗鐵開左大部分呀

啲賤種死死氣留負評但駁唔撚到呀？

成班死垃圾
講好價錢先上車 又唔係落車先劏鳩你

比得起錢而件事真係十萬火急嘅大有人在
你嫌貴嘅大把人狗衝

笑柒你班輸打贏要嘅垃圾

班死窮撚喺大圍賴左屎未呀？